Plague does not matter. Chinese Plague matters.

Western Leftists matter more. They LOVE Communist tyrannies the most.

大家睇清楚，白人左翼有幾鄙視香港人抗爭：

白人左翼：香港示威唔係民主運動，而係英美帝國主義嘅把戲！

英國工黨議員George Galloway：譴責西方借香港示威打擊中国！

鄰國人醜態又上reddit熱門

君子遠庖廚

睇d蝗吹中國人唔食狗笑撚死